澳門咩場有得玩德州poker

Poker場係咪多數會比人搵笨 啲人會唔會搵埋班熟人千鳩你？

Poler最好玩

銀河 威尼斯 永利
最低都要五千

千就冇咩可以千
但你預左條條大鱷等分你錢

永利20/40枱入場都好似2-3000就ok

多唔多平民玩

永利本身唔比平民玩

咪撚去澳門啲德州poker
一檯成班喂圍圍搵食輪水魚嫁

好串但事實

你all in 奈你咩何？

你有運又識計數既話全部輪住輸比你啦

洗咩驚人大你

永利撚有20/40

好多大陸人 自問係高手先好去

銀河有

洗撚高手 只要唔好亂跟 其他人基本上唔會夾鳩你 你識玩點夾你 唔同你中同花順 佢地可以換牌咩 而且大陸狗十個有7個都好衝動 成日無料扮四條 睇多幾鋪就知

呢到組團千鳩返佢地

有20/40？

首先澳門邊會有 20/40 場？
第二得鬼閒有人係個咁細既場夾你咩？

成個 post 吹水多過認真